[母親的決擇]拎埋MPF有30萬 有個穩定台灣女朋友 立即走定留多陣儲錢

本身都有諗住走
個陣係諗住女朋友黎香港打下工儲D錢
之後一齊向台灣開鋪
可能一齊打3,4年工 儲夠80-100萬先

但係好景不常
佢屋企人走左 得返阿媽向度
而佢係獨女 所以就變左同佢老母相依為命
所以要佢黎香港打工儲錢就唔洗諗

換言之
得返我一個人儲錢
本身都諗住計劃不變 留4-5年照儲錢
可能儲少D 儲50-60萬

如果依加即走
開店既錢就得30萬 萬一做唔住就仆街
所以我想儲多些少先走
保險D

至於我女朋友屋企都無乜錢既
叫做有個好舊既單位 唔係透天
26就基本 加一架好舊既二手46
佢本人就無儲蓄
因為武肺都失業左3,4個月 仲要還學貸

如果你係我 你會點揀
立即走 = 正皮
4,5年後先走 = 負皮

唔走

賺多陣先

我入市抄幾轉，依家牛市

賺下先 都無咪咩負擔 但有家庭有下一代即走

你留我走OK?

換女朋友

即走

過多幾個月怕你想走都走唔到

即係你女友現正在香港打工搵錢養台灣家人？咁過番台灣打工人工就會唔見咗一半，台灣家人生活質素要下降遷就。

我自己就咁諗既

但佢未必等我咁耐
政治因素
屋企老豆日日向屋企發表偉論

都係未必頂到3,4年既原因

唔係
係女朋友因為屋企人過身只能向台灣打工唔會黎香港打工儲錢
因為要照顧老母

所以唔存在佢家人生活質素會下降

你點過去移民？ 得30萬
我意思 佢移民唔係有門欖咩

結婚移啊

就算留都冇4-5年俾你咁多啦
頂盡3年好走

仲諗4年,2年內唔整集中營就奇啦

4 5年後乜世界無人知

走左先算

結左婚帶埋女友黎香港搵錢，有事即走。

國安法過左 未來4-5年出唔出到去台灣都係問題
呢家撞正肺炎做野未必有收入 但係經濟復甦 鋪位同樓可能仲平緊
Anyway 連登答案一定係唔移

留多兩年好喇, 儲多少少錢就好走.

咁仲問？ 30萬去到台灣變120萬 唔做野10年都得 唔好等 快去

留多一年啦，你而家過到去都未必搵到野做

炒牛了..

留多一年儲多8-10萬

依加去又真係無野可以做到
等經濟好返D先可以考慮走人

等都唔等台灣女就係咁現實，
咁娶嚟做咩

拎埋mpf先得30萬，走條毛

佢唔黎啦
佢唔放心留低老母向台灣

有一次佢黎香港玩10日左右
第二日佢老母忽然入左院
之後我同佢一齊飛返去台灣

所以我諗佢唔會想留低老母向台灣

佢都乖乖女黎 不過我唔好意思要人咁等
放假先見
1年都唔知見唔見到4次

所以咪話儲多幾年錢先囉
我窮撚黎 Sorry

過去做住夜市先

唔玩牛熊...
依加升咁多會唔會跌返
點解牛市緊?

留多一年。

咩都有諗下
其實都有諗過嫁

push

我都得差唔多積蓄，本身年底過，而家可能要早d...

一定香港搵多幾年錢再走
不過你女朋友等唔等到你咁耐先

一個人去?有無技能?
無既打份牛工 大約8000-9000HKD 7日AL 無公眾假期
大家都好怕依個政權
唔知之後佢會點做...

睇定啲睇下有冇帽先
冇帽就去馬

求住婚先得唔得呢
我準備左嫁喇

中出即飛

師兄幾歲

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

生完日29

我之前都係諗住佢黎香港先
不過依家唔想佢黎啦 而且佢又就生
所以我呢個月都移民過去lu

乖乖囡黎
應該無帽 除非有

就生
姐係一早就結左婚?

巴打去到打算點
打工?

上年結嘅
無呀 求其搵份工打住先咋

4,5年後香港已經係習忠營

龍市

台妹 異地戀
係連登都係得一個答案

巴打接受到打工?

真係有咁worst咩?
香港係全世界關注既地方
我都有得東突個post

但我唔覺得會咁worst..

btw
我想問點set回覆唔比人地正負皮
唔見有依個option既

分手啦 仲問

你知唔知4，5年個轉變可以幾大
先唔好講 拉晒入集中營呢啲咁誇
跟本Long D 咁耐都死鳩硬啦
最多最多都係兩年內好走啦

被分手就有

樓主點識同keep 台妹？

試過好快無咩話題咁

咁2,3年囉
我都問過佢本人 佢話想2年左右
LONG D真係差D
一年都見唔到4次

30萬太少喇 做唔到生意啦

咁少錢去開舖做唔住就大獲，可以去既，但唔建議開舖

Game識嫁
我都無咩話題嫁

得閒分享下野 even食咩都可以分享
揾d game一齊玩會好d
玩game唔洗點講野

照計台妹應該好癡身
佢又肯一年見得4 次

比你女朋友係台灣玩多陣先

帽。。。。

你鐘意錢多過女友
分手吧
完。

呢度啲人最憎著香港
無論任何時候
你問咗走唔走

都叫你走㗎啦

點解接受唔到 係香港咪又係打工

我都係巴打 條女本新諗住結完婚會黎香港做野 搵錢
但宜家唔想黎啦 我過去帶埋MPF 都係得40萬左右

如果等多一兩年佢又等唔到 我又唔想留

十年又誇左
不過有間舊屋住
120萬台幣夠洗5年啦

離別個下都喊哂嫁
起初因為無計 大家都未知去向
我想香港 佢想台灣

依個叫做有個大方向

咁點生活
都要計劃一下嫁

但我真係諗住走
差在幾時姐

接受到人工 福利個D
我自問就唔太接受到

無話接唔接受到嘅 當你無辦法嘅時候你就要接受
你用香港嘅水平去諗就一定接受唔到
你調返轉諗你係香港搵多d你咪又係洗咁多
生活有好過咩? 重要依家愈黎愈差

所以咪想做多幾年野先去囉

賺多陣先 保險啲咪簽左字先 你唔知下一刻台灣有咩收緊政策

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

30萬

yes

結婚移都收緊就GG

但唔係台灣住就入唔到籍

30萬當然去五眼啦仲要諗？

走la
學返好d台灣國語+台語 唔會搵唔到食

結完婚坐完移民監拎左個藉先算

分手啦屌你，搵個有錢女

咩走唔到 隔離個post話30萬去英國已經夠玩有突 連戶口得五位數字嘅巴打都話已經執定行李準備出發了

我賣埋層樓有四百萬過去咪可以退休

你想做咩生意先？

30萬港幣=120萬台幣
上年台灣入息中位數3萬

我又唔明你仲想點計劃

夠你三代唔做嘢慢慢嘆世界都得

想開小店
飲食為主

佢唔肯黎，咁唯有你早d
l過

30萬會唔會太少?
開店如果做唔住的話 半年就收皮

留多1年！呢1年唔出街！食飯盒！不消費！

香港都有假結婚 台灣點會無🤷🏻‍♂️

要quit份工坐一年